誰又騎著那鹿車飛過

耶穌

冇禮物俾你

誰又含著那碌鳩飛過

食屎啦